同男朋友淡左

大家會選擇軟分手定硬分手?

不如問吓自己想分手定係想被分手

點解淡左就要分手？

唔想拖住人

其實都係唔夠愛姐
唔愛就分啦 勉強冇幸福

可以落番d鹽

唔會因為淡就分手。

哇哈哈哈 笑撚到我仆街呀 仆完又起返身再仆 哎呀

即係你已經決定左分手？
一百分肯定？

感情問題一律建議分手

條仔好撚慘

下 點解淡咗唔分手？拖過世？

唔分仲慘
快D分對大家都好
拖住唔分等對方講果班偽善撚最撚賤

點解唔溝返濃佢

晨早叫你唔好落咁多水

講清清楚楚 唔好俾佢有任何希望復合 對大家最好
你點分手都傷心既啦 硬同軟有咩分別

點解淡就要分手
從來淡唔係一個原因
點解會淡先係一個問題
既然有問題 咁就針對個問題去解決

愛情唔同一個雪櫃用耐左用到舊就要換
你明唔明

雙方幾大阿

拖住人好仆街 哂自己又哂人時間

咁就直接D啦
點為之軟點為之硬？

咁就唔係叫淡啦 叫唔愛啦